又落幾日雨... 健步/慢跑/跑步嘅你會做咩運動代替

唉 又係咁落雨!
又落又唔落 地下又濕哂
有諗過拎住縮骨遮跑 不過好柒
今日只係做咗15mins HIIT嘅workout同20mins嘅單車機
但個感覺無跑咁實在
依家無雨落 好想落去 但又怕無啦啦又落雨
唉

落雨照跑啦 仲爽
又涼又少人
除非真係暴雨 少少大雨我都照跑

造愛係最實惠

單車機

雨䄛都唔著？唔怕病咩

我愈踩愈粗 唔係落雨都唔想掂佢

我對腳本身粗 但唔覺得有越黎越粗既感覺
拉返筋就得

跑步機

熱好身，唔著上衫
急行唔跑
落雨都照去

九分鐘行1Km 左右

9點跑個時無咩雨，跑跑下又落左幾滴雨，只要唔係大雨都跑到
無咩人涼涼地幾正

驚仆街

有冇天水圍臭河跑步既朋友？

落雨跑整到對鞋好難洗
不了

行多兩步路

啞鈴

落雨照出去跑，無問題！

着雨褸

跑樓梯

做挙上壓 平板支撐

我對鞋攞嚟行山跑步
本來已經勁多泥
所以有冇整污糟都無所謂
同埋佢本來可以做運動
乾淨都冇用

平時跑步着風褸
係唔透汗嗰隻
所以唔會入水同埋擋到風雨

已經連續13日跑步
夜晚跑好大風

做gym

係屋企做HIIT

雨咁撚污糟, 仲要出汗毛孔放大, 跑撚到甩頭髮